{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292606240/incheon-soma-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851213348&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407023&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316169575&selectedRatePlan=385640901&expediaPropertyId=71612695&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 소마호텔"
    },
    "text": "仁川ソマホテル (인천 소마호텔)\n仁川ソーマホテルは松島セントラルパークから9.3kmの距離に位置しています。 お客様はWiFiを無料で利用でき、セルフ駐車も可能です。 このホテルは公共交通機関を利用するのがとても便利です。 市民公園駅までは徒歩3分、朱安駅までは10分の距離に位置しています。 3kmの距離にあり、WiFiとセルフ駐車を無料で提供しています。 周辺には市民公園駅と朱安駅があり、公共交通機関を利用するのがとても便利です。ホテルサイズ : 35個の客室チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川ソーマホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルは松島セントラルパークから9.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルではWiFiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川ソーマホテルではセルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルは公共交通機関を利用するのに便利ですか？",
            "answer": "はい、仁川ソーマホテルは市民公園駅までは徒歩3分、朱安駅までは10分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルは35個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を適用していますか？",
            "answer": "はい、仁川ソーマホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を適用しております。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルではどのようなインターネット接続が提供されていますか？",
            "answer": "仁川ソーマホテルでは共用エリアで無料のWiFi接続が提供されています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、仁川ソーマホテルの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "仁川ソーマホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、仁川ソーマホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 559
    }
}